Kohtu korra pärast olid kokku tulnudPeakohtumees Jüri Kuusbergabimees Hans Lintbergdito Maert PappiaruKohtu käiaid ei olnud, ega kaibamistPeakohtumees J. Kuusberg XXXabimees H. Lintberg XXXdito M. Pappiaru XXXKirjutaja J. Nahk [allkiri]
